有咩工係對動物多？

除咗海洋公園飼養員
動植物公園飼養員
愛協
馬房助理
寵物店
貓狗cafe
獸醫
仲有有冇

警察

因為我寧願幫啲動物執屎執尿
都唔想面對人

政府職位空缺

職位名稱: 警員

部門: 香港警務處

職位編號: 43009 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $25,380.00

查詢電話: 2860 2860

截止申請日期(日/月/年): 全年接受申請直至另行通知

可按以下連結，參閱有關空缺的詳情:
或下載「政府職位空缺」流動應用程式 :

[Android]

[iOS]

呢班狗都不如

屠場農場漁夫

我諗樓主只係想對動物唔係做埋動物

豬肉佬

炒

時事台版主

貓義工

睇嚟我去錯咗地方問

街市賣豬牛雞鴨魚果d算唔算

有錢搵咩

唔算

寵物美容
寵物酒店
寵物攝影師
養豬牛羊雞鴨鵝魚
屠場
街市肉食小販

馬戲團

社會福利署?

馬伕

樓主同我一樣

大學研究對白老鼠

除咗後面兩個都ok

屋企已經有

上面有寫

動物傳心師

有咩做

大家咁話

請勿侮辱動物，多謝合作

老人院
距離出生 死亡愈近 人同動物分別愈細

我都好想做對動物嘅工
不過人工好低

好多都係萬三至萬五
係獸醫多啲
我就最想做飼養員
不過唔知幾多人工

同埋飼養員好難入職
基本上都係要你讀過Bio先會考慮

人工唔方高，仲要好早起身。
奶共公園同漁護署（有部門上山巡視野生動物，所以要有行山經驗）果D應該需要一定學歷資格。
馬房果D需要體力勞動同日出前起身仲要日日寫報告上報隻馬嘅情況。
寵物護理店都會請人，但人工都好奀。

同樣要對住同事即係人類。根本冇分別。

體力勞動冇問題
要早起身冇問題
要有學歷資格同埋對閪同事我就唔掂了

兩個月前馬會請馬伕，你missed~

真，正皮

屠宰場

鍾意動物都唔洗自己做埋畜牲掛

me too

eric ko

呢d對住張動物相姐

俾狗做，咪推樓主落火坑啦

迪迪尼，一日到黑都可以對住d老鼠/鴨/狗

佢有興趣一定克服到嘅

樓主係咪比人del左post

係

絲打有咩事隨時再上嚟圍爐
大把巴絲聽你噏 唔洗聽屋企條廢老鳩噏

頭先想睇，點知睇唔到，發生咩事
btw樓主好危險

見你幾鐘意玩音樂 不如試下用fl studio作下歌 自己開個YouTube channel share一下

牛熊day trader

搞到我好似好出名咁

有咩野咪繼續呢度傾囉，連登大把閒人

平時鍾意用Garage band玩下
全部野都半桶水
磨吓啲時間

想對人形動物？

冇啦 我好快冇事 又過一日

唔想 想對猩猩

對動物呀

唔係做呀

咁就要慢慢磨練喇 雖然我玩左兩個禮拜就放棄左
但係依一年得閒冇野做學整高清影片remaster 將d舊時d live, concert, dvd之類既片4k高清化 見到有幾十萬view 有好多外國人comment話過左幾十年之後估唔到可以睇到咁清晰 就好有成就感

唔使mind人地點諗 我知道自己做緊既野有人識欣賞就得

屌同我一樣
btw動物診所助護果D好撚難搵 除非你識人有門路
而加慳慳地都6,70條友爭一個位

漁處果個係咩職位來？

動物管理中心

牛熊投資者

我都有做過
前個排鍾意Beatles
日日將啲低清相轉高清
然後po上ig
又畫下佢地
啲外國人又鍾意
係幾開心

我屋企附近有個
係咪多數都睇野豬？

飼養員都係 都係要靠關係

識fd屋企有寵物酒店生意，好似專做貓

點入職

係香港做動物工就係消磨你既熱誠，做到死但你屋企樓下個看更人工都高人工過你，成個行業幾十年都無變過，器材知識人工福利全部都同十年前一樣。

當你個個朋友星期六日約出街玩，你就番shift一早起身準備出門。你朋友個個WFH，而你就排緊巴士等番工。掂屎尿就基本野，未計大部分動物工日曬雨淋仲好易做野搞到成身傷哂，但你人工連黑警一半都未必有，自己覺得ok就得

無咩點入職，同出面搵工一樣，但真心人工係低

廚師
街市肉檔魚檔

上山巡視，牛，馬騮，蛇，赤麂，野豬，松鼠，有時會有需要治理動物送入護理中心就要幫手照顧同寫報告有時外勤捉動物有時要幫手外勤放生動物。